[西茶撚] 有冇人飲開Tea WG

最近買左罐Darjeeling First Flush

幾好飲
冇苦澀味

有冇人試過其他

留名學野
平時買開TWG Tea
有咩好推介樓主

我都係新飲冇耐

佢隻 French Earl Grey 都幾好飲
有藍色矢車菊花
好濃既花香味
同埋配蛋糕幾正

飲開 smoky Earl Grey

咩味

Royal Darjeeling 飲完好舒服

巴打識野
不過Royal Darjeeling 一定要散裝咁買

下次試下Breakfast King Tea先
都係紅茶

上個月新加坡轉機買多左盒Earl Grey ，過幾日開來試吓睇吓好唔好飲先

我記得大約10年前去新加坡旅行飲過一次Jasmine Queen Tea就已經好鍾意，咁嗰陣時香港仲未有得賣，跟住我想去佢哋個官網度問下佢可唔可以寄過嚟香港，跟住我仲記得佢哋嗰陣時用咗UPS 速遞過嚟香港俾我，嗰陣買咗四盒，仲送多咗兩盒

巴打係老手
我最近係馬來西亞買
Packaged tea 大概220hkd
平過香港好多

French earl grey超正
我試過
好香又味道夠

我好鐘意飲佢blossom個隻
唔假既花香味 聞落會覺得好香甜咁 但係飲落係唔會甜 飲完心情都好好

我未試過Blossom
下次去twg 間cafe試下先

全名好似係 GEISHA BLOSSOM

好似綠茶base黎

成日覺得茶包好多色素，我唔鐘意太濃，d茶包落水幾秒就出哂色+味

識野
所以用茶葉 茶煲 咁整永遠最正

只係用茶葉碎係咁架啦

我都係鍾意清香野

我都鐘意飲西茶
有飲Harrods Whittard T2
未試過TWG 揾日去買
好似好正

twg 去馬拉或新加坡買 平100蚊左右
不過呢隻茶包你話正

做咩唔飲珍奶

未聽過呢個名

留名學嘢

平時鍾意飲Earl Grey同Mint Tea，想入門

好鐘意飲佢隻Silver Moon，唔知點解

飲糖精+奶精?

巴打我都係剛剛開始研究
一齊品嘗西茶既美學

如果你都鐘意飲紅茶，你都可以試下Darjeeling 呢個隻茶葉

Twg仲有好多混合茶，有待研究

未飲過
睇介紹係 藍莓果香+綠茶
我估係淡味清茶既茶種 下午茶時間飲就正

高級茶葉品牌

人工好低

其實唔係太貴
買1罐$3xx
都有排飲

通常係女人飲

係星加玻機場買

我屌你老尾個閪

真係幾正，飲落好清新
推薦

抵飲 平好多

香港貴租姐

咪是

佢有款叫立山小種都ok

Darjeeling好飲呀 有一種清香
平平地既茶包 Taylor of Harrogate都幾好飲
秋冬又黎 已經買定好多茶過秋冬
飲番杯茶即刻暖哂

類似日本茶?

秋冬飲好正

今日沖左大吉嶺

扮有歷史的牌子

正野
茶濃回甘

係
其實得10年歷史
不過佢質素真幾好

紅茶黎講大吉嶺都係我最愛

聞都好香

想試 Grand 版 不過成 1000蚊

都係twg? 我呢罐twining 就飲晒

冇錯
Twg Grand Darjeeling.
個罐又靚 茶又正

幾錢

大約$650蚊 港紙

呢隻Earl grey好香 茶中帶微微花味

就咁飲就得？
定要落糖落奶？

以前飲過佢隻EARL GREY係好
但太貴了一點

可唔可以影張沖完既茶葉
同湯色?

就咁飲

遲d整

是正山小種

金黃色